[A/I]Fate/Grand Order JP [797] GDGD-今次活動好似迫害dl fighter 快d打

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相:

好女仔

燈神介紹:

電姆靚圖

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

後面係吹水用

屌

歐洲人

新OG

OMEGA

OG真係等到2046

Eve呢

樓主正仆街

條女對波好大

屌你啦唉唉叔 用隻狗乸換走禾Eve

佢係頭post太耐啦

佢又做乜尻 唔撚係你啊

She deserves

同職同星真係好DUM春

佢唔係真實存在的

慘0.2都歪

唔知點解 我feel到卑彌呼 係用黎夾女梅 +隻剋屬暴擊角
去刷濕鳩90+ 211 212既 睇下呢個預言點

I know that feel

而家先入坑re:0隻手機game會唔會太遲

似啦似啦 諗緊課唔課補隻

我覺得呢隻點都要抽一隻穩陣 又buff又產星又可以自己打

完了

首ed幾好笑

用人地果隻咪算

有冇加入呢個叫名大戰

田村都唔抽

一早燈咗呢隻廢,我就知道要抽了

洗版洗到咁點跟

珍我初初都係因為田村先抽

居然唔係為腳

射左

番睇條片,搵下ching叫咩名先

俾佢一踢,鐵蛋功都爆袋

呢隻係買側乳同騷格拉底

痴線 阿姨說

抽你命咩抽 都唔中

課到中一定中

你唔夠誠心

連續幾次抽保底屌你老母

朋友卡

燈神卿又嬴

唉

八號風唔知d餐廳開唔開 好撚肚餓 我依家 = =

煮營多

有條人係咁週圍洗版

傻撚左？

8號波都要wfh

鬼滅劇場版
新宿TOHO一日上42次

31龍之後到鋼鐵吉完出infinitism

呢隻一早講左

隻game幾好玩

呢兩日悶到一次過打左fgo3個新主線
開始要回家玩飛高了

你話牙敗點有得輸
4點前唔會返落3號波

燈撚到全日八號 cls

幾正

城哥真係食屎狗嚟

想招一招大腿加好友
Id:143326452
或者留id我add你

多虧了你

爆一次頭啲火都咁痛

機關弩射頭好點

有冇人po返牙敗上次打風張圖?
BTW牙敗我多謝你 多日假可以抖抖

都係交番俾你 我亂射

缺唔缺人

我未入去 所以有位！
但我而家入去
唔好同我爭！

缺牙
屌咁都撞倒個炮台

咁你地4個打啦

重有成個鐘先更新好
但留定位比我先

下，又有咩更新

更完新我諗都要出去了

日半無打過飛高

190MB應該好快更完姐下話

佢複製個到搞好耐

佢複製file好耐

This？

多謝失敗神令我有假放

我食lunch先

真係好恐怖 因果律兵器黎

你地仲有邊個用緊Shamesung架
好快啲dum撚柒佢
三星手機隱藏強制使用中國114DNS（2）附三星回覆蘋果日報

睇po嗰陣小心，因為宜家出文會auto轉做hyperlink嘅關係，千奇唔好hi到入面hao123嗰條link

呢度an有人唔用sony架咩

成功卿令我可以訓到1點先醒

燈抽蛋 燈bo5 燈埋打風 敗神下一步有咩計劃

me仲用緊部s8+

轉會保平安

有部垃圾tap

有無巴打掛緊術傻突活動銅鏡禮裝?
個個都掛其他果兩張
JJ插沙求add ID:638060251

好似話5月嘅 firmware 出事
啲舊機無得再更新反而唔洗驚

今晚iPhone發佈會

用到而家無更新過係唔係贏咗

多謝阿敗令我多一日時間準備考試

拜燈

想轉甪Xperia 10 II

我們玩個誰先到先拉閘遊戲

有冇Ching知道邊到邊到有得補fgo第2部劇情

咸濕狐

bilibili

bilibili 棗黑子

誰怕誰

14分未到

玩among us去

勁

要開會 wfh

自己一個玩among us

冇among us

手機版免費 不過都無用 無fd

Among me

我真係恭喜你呀.jpg

全日都WFH緊

唉，贏唔到第二次

今日CCC有update

正式開示Kazura點“戰鬥”
FGO實裝嗰陣應該都會直接反映係模組

Kazura係咪狐尾嘅假bb

假BB係Melt條屍，由Kazura控制
Kazura係FoxTail黑幕

仲以為係同一個人 只係佢食左bb大部份力量先變左假bb添

台主係唔係到？

想玩among us冇FD玩

咩

冇FD所以冇買

睇人玩幾開心下

睇youtube 當玩左

oh sorry 我搵到了，本身想問5星要用幾多肥

準備好打raid未呢

又要一車車

一回家就玩D咁既野

一係飛高po有無手足玩 鬥打字快

睇字有7隻
7職

又派QP

開始每秒過千隻NOBA

信勝大個仔

Raid會唔會跌裝？

跌
岩岩跌咗

個raid唔可以打死同一隻
7隻會同時隨時間慢慢靠近，去到村就當輸 拎少啲報酬

OK，全力

有料未

我就唔信會輸，自私的我打死同一隻算

術呆掛咗錢裝

有神性
拉C傻
卑寶->仇BU寶完場

有蛋邊個忍到唔打

騎階入場扣你NP

黑櫻一野秒左啦

弓職有根性

掉落率唔太吸引

真
打咗6場先跌一次

agger

最好統一返
all位cba 術位C呆

10場0粒

換返張10%絆比Cba

B害

要刷嘅巴打係唔係多數術位C呆要qp禮術
冇蘋果換完禮等主線算

仲未跌禮裝 要換人先殺到

絆禮好啲，啱啱刷完箱應該無乜人缺錢

唔刷了
好廢下

掛qp禮定絆禮好
宜家應該無人缺錢?

未突唔升裝都夠殺啦

正想講無突用黑杯好過就跌了

打騎 本身無高寶殺
大公寶4唔換人打得50幾萬

忙先出raid

打咗陣 想去刷FQ了

絆裝CBA C傻錢裝?

有神性

冇式?

隻騎應該9點都過唔到

緊係2邊都絆啦

式加神性裝?

好

我qp禮掛cba放去all位算

係bo

掉落率低到...

一場直接出3粒蛋

金料會打孖跌

緊係特攻啦

10%絆好過啦屌

比人del左 新手一個位

都係要用陳小姐
大魔女唔夠力

261,634,402

岩岩刷完箱，過2個月又到聖誕刷，仲qp

已加 thx

掛絆唔該, d qp唔知點用

投左票掛QP定絆配CBA定C傻

仲未趕完功課，留番啲蛋俾我

你地全部要絆裝?咁我cba all位掛15% C呆掛10%

突到裝啦

子彈幾好刷，20鋪出到10粒左右

冇人掛絆禮，真新手求fd

384,914,883

黎了

唔洗投，一定絆
自己隨意決定邊個15邊個10

我隻雙黃NOBA呢

12場得兩粒 同free本差唔多

CBA隊居然不能OTK
慘

6鍵先一隻
想4

唔記得添 咁大公無傷算

有特攻禮點會唔得

蛋rate好西下 打好多場得1粒

沖田+特攻裝用技少寶具快

未突到

當刷釘 鳩砌都過

未突應該都得架 你用乜打手?
我雙cba bo2 kama overkill到90幾萬

我放左all位

寶2塔喵
頭先得30幾萬

狂塔? 4星bo2太低啦

未突到咁都唔會30萬咁少喎

狂黑貞梅林有喇掛?

我計完條數起碼50幾萬,開晒buff同master衫

我雙cba + 黑櫻寶2，禮裝未突
打騎/狂先可以1 turn殺
其他都唔得

冠位按摩師一拳一隻

我度下其他人點玩先
有拐係幾多野可以玩

nobu

Nobu

90級式冇突特攻禮都打到90萬
應該好易過

寶具唔夠力咪試下爆撃流，掉左禮之後想點玩都得

一車車

有冇JACK?我打突滿打百二萬

051,351,206

回流 求好友 得4個朋友

騎係唔係會跌蛋

係咁跌釘

試左,寶2泳Nobu突滿特攻裝上完梅林C傻buff輕鬆過百萬

咁打法，隻騎今晚12點都過唔到

....殺式你無?

殺式或者李大師都夠做

真係會出

我啱啱都見到粒

打左咁耐跌得3粒

無高寶殺,咁高寶AE職呢

騎得返2百萬

啱先有埸跌左3粒蛋

唔夠呀
未滿禮 雙術呆龍馬秒唔到

雙術傻老書文bo2秒到

失敗幫我刷

10場得一粒蛋

刷術職 用老書文秒到

兩個鐘都未夠就得一半

61場9隻

用得龍馬佢應該係刷術職...

術就5g了

休息了

西到爆

刷到齊頭100就收手

跌率有D低
打晒活動料就停算

騎Nobu應該9點前冇命

咁早

術個隻用金時都秒唔到

打銀料算 蛋都唔鬼識跌

打6場先一粒,我覺得個掉率仲差過夏活個關,我有無記錯

又無殺職打手，禮裝又未突，要攞好友做打手黎刷

50場5粒

隻野強化無效
你會唔會好on9咁無解到

CLS 粒春咁難出架咩

有
只不過我係單cba

龍馬應該勁過騎金

我都係算了 20場1粒

冇練

船長歌回

D蛋呢

用殺式

塊田可以種金果就好

破1m啦

術呆嗰期先玩返無殺式

真係鬼滅合作

月底

冇場係跌金料？

雙C傻開技已經夠

用晒啲銀果銅果打咗80場騎關得12粒蛋
完

50場5粒好似 唔能打了

打埋個狂職刷夠金料就收工

cls 8 點都過唔到

證明幾缺蛋 掉率西到咁都咁快死

屌50場4粒

同以前心臟一樣

近期D野大部分都係食個兩味

咁難跌都死得咁快

得返30萬 1945應該冇了

種彩果

刷結冰仲精神

呢個掉率我唔打其他了 你地加油

打牙仲好過

打一場就少5萬
1940都捱唔到

咁好彩

南哥真係大撚晒
打晒成個post嘅量

33場4粒 再見了 已經打完銅料

pad終於出鬼滅

90場先得12粒

好垃圾

60場5粒不過好多釘

係未死ser

薯仔ser又跑狗

死了

over kill 死ser

更正，係13粒

嵐nobu

好垃圾,掉率西,ser又西,雙重撚狗

尾個幾場爆左13粒石，跌左成3件裝

我仲以為自己網路廢, 原來係跑狗

lag到仆街

跑完未

去到兩場一粒就好啦

NOBU七人眾

食個飯就死咗隻騎

下一個死劍，要牙好快手打了

唔打啦 又跑狗又西rate

牙好好出喎

打左幾越其他關好似得蛋係特調咁

根本就係其他關啲金料都算易出 係金蛋閪到

NOBA

好慘

叶種做緊實驗大家比d耐性

傻到你

可以帶埋泳裝阿比刷柱

終於可以攞D單體F職出黎

屌,
刷都未刷已經死撚咗隻騎職

岩岩先開 已經死左隻
唯有打弓關

無阿比，打狂照用李大師車過去

.......

寶2XX!

到底ASMR點樣雜談

login完熄game

唔好問

l4d2都冇聽過

擊退戰應該點玩求其打就得？

其實ASMR即係咩

揀隻啲料想要嘅黎打

同啲淫語AV差唔多概念?

ASMR就是俗稱的自發性知覺高潮反應（英語：Autonomous sensory meridian response，縮寫ASMR）

是一種對於視覺、聽覺、觸覺、嗅覺等其他知覺，顱內、頭皮、後背以及四肢等周邊部位受到刺激而產生愉悅反應的感知現象

原本就正經野 d女細細聲 溫柔聲氹你訓覺 助眠
但好多淫閪/ ham sup仔用黎打丁 當AV淫語咁玩<依家變左主要用途
認真

海鮮網話有66%
點知打10場跌1龍牙
留返刷箱好鬼過

yuna呢個擺明就係純粹雜談
呢家乜鳩都要落asmr吸引目光

就係望完呢段都唔明想點

仆街
原來未刷鏡

我場場都出喎

無刷箱？

咁除左人聲 咩聲都有
例如有d人鐘意聽抽插個陣 噗滋噗滋咁既聲 / 含撚口水聲 咁又會有d好去錄呢d聲
但近年niconico utube都知係咸濕野 開始有規管 同搞佢地 eg.黃標

未升好貴妃
sad左

50箱內

屌你老母臭閪楊貴妃乜卡都回避

點解打狂要用外星人

反而重點要必中

乖乖落必中啦
個概率=中硬

唔撚打
8

唔出外星人就可以用到落尾

用式咪得，人人都有

我用李大師食埋+絆

用無敵貫通禮都夠做，得68萬血

終於可以拎小黑出黎玩

抖m

唔計特效用威廉叔都得

hey guys we have a gift for you

雙子神幾好用

10點前劍都可以收皮了

突然放慢左嘅

Cls仲有得變型

我記得我以前都有一隻可以變形嘅帝皇龍甲

我應該知你講邊隻果隻都算高質 不過細個比我玩到甩手甩腳

記憶中直到dum之前都正正常常無殘缺

泳比土方CBA可以打晒咁多關

3隻都無

劍嗰隻死咗

Who's Next

狂吧

新工下唔敢公然打
懶左

加油，我無果無石可以回體

有冇試過pre paid card

send咗email，等緊Apple覆

雙c傻下羅賓一野秒狂

lamy asmr

日本D天才咁多既咩

訓醒一隻都未撚打過已經兩隻0

機率低到去刷fq算啦

果然刷嘢都係留番係有刷箱活動嘅時候先爆果刷係最好

下本 地錯17就要

主角威能

訓醒郁咗咁多
會唔會打唔晒

唔會啦,
仲有咁多日

一晚就咁近嘅

你睇真啲，仲有12個鐘完

個rate咁低會唔會打唔晒變bad end

我覺得會全部強制變做1

遲左po

塊麥田好快冇

你地打快少少得唔得 我塊貝殼田啊

出曬事 12個鐘得兩條 仲要唔係假期 要執7了

唔關事 ，rate太閪巨頭唔想打

出既野仲要唔突別吸引 如果係武肺一早死清光

打左百幾場 唔打了

都係 啲料都唔係咁缺 又啱啱完刷箱 唔係咁想打

殺職嘅光冠好好出

一來rate西 二來料都唔算吸引 你睇尋日啲蛋煎熟食埋了

轉打呢個

係 幾好刷

幾場出過一個

唔係夠鐘都可以打不過少d報酬？

三藏刷到絆10左，依家用返尼祿打

班nobu殺到埋嚟啦

molamola

我一拳一隻

禾啲貝殼田啊

你塊田已被踩爛

唉 Apple 覆咗我日本個acc無問題，即係關隻game事

??

兒童色情

in app 買唔到石呀

見到下面有門協

托勒密明明係馬其頓希臘人

用咩課?記得係張卡既問題

4隻個數都穩定跌緊
始終平日要返工實少左好多人打
LUNCH TIME就會快返少少

殺到黎會點?

台豬覺得得番7粒鐘搞唔搞得點啊啦

得
我覺得7點前後就會死晒

我試試先，好彩Wi-Fi記錄唔多

仆街掛住做野遲左收塵,過左12點

電腦大爆炸

尋晚訓到一半俾飛高吵醒收貝殼

葉狗會自己倒車呀啦

宜家過左12點，即係完活動前收少一次

我成日都過晒鐘先收

咁證明你唔缺 缺嘅話訓到一半都會起身收

轉去an機課最快
不過唔知啲apple石點處理

塵幾百粒收乜撚

是但禁幾下都用百做單位咁消失，幾百粒邊夠用

咁快有膠出

呢套好唔好睇

未得閒睇

咩黎 最後戰場嗰套？

咁仁既

YES

缺呀 但唔會記住佢幾時收得

條女咁仁嘅 要去睇下先

較提醒 之後夜晚訓到一半就會震尻你

Poster差咁遠

問撚完, Check 咗個account 無問題, 無block 無用黑卡 (佢話), 最後個波又返返去game到

角川隻新驚點睇

咁巴打試左reset未

試咗, 都係唔得

我都係比條女吸引到，不過咁既題材都似係四天王番

不如轉AN課I玩啦

咁無計了

但係我都入咗錢落個AC到點都要搞返佢

Nobu瓜晒未

唔課金問題不就解決了嗎

有排 塊貝殼田就俾nobu踩爛

del app再裝

咁要等我換12先試到

4隻Nobu引發地鳴

呢個曲線
不得了

係幾正

啲nobu似清唔曬

清唔晒會唔會比人恥笑

垃圾game無人玩

抵撚死
垃圾料仲要咁撚低drop rate都on99

mola mola

架仔玩緊原神

btw打唔完嘅話會少隻hp金狗

失敗咁講似乎又ok wor
禾幅貝殼田無事了

打唔完直接bad end 人理燒卻

飛高正式執柒

真 佢跌塵 貝殼嘅我射波課金幫佢殺曬班nobu又點話 跌埋曬d唔等使嘅垃圾

燈到咁，永續FGO都得了

料太廢

上面班人唔睇名

剩係得金蛋係有用，仲要我係冇份刷，其他掉啲冇用嘅料嘅 nobu 唔駛旨意我食果刷

我唔要我有金蛋 我要人地有個d無番

無人打 辣殺驚就玩完

其實營運有心的話
應該set多個後備關
迫大家響打唔哂堆柱的時候打超難關

手機都可以睇架喎, 一邊睇一邊食飯, WHY NOT BOTH

Ching好毒...

唔仆街
不過你要諗下個直播有咩咁重要先

死mk有女fd

女都唔應約... 真係仆街左啲

屌你一個二個都有囡

Noba地鳴踩4你班仆街

你最mk

u both mk

死mk

u 3 mk

無圖點討論

netorare
唔駛人教ok?

我已經費事講

Wat happen

仲以為踩錯雷
真係有苦主

邊有話有錢靚仔高就有女
睇live全部都係樣衰毒撚肥仔拖住d靚女

蛋垃圾rate都兩粒鐘死 證明真係料既問題

All Planned

夠鐘Nobu滅世未

我就撐NTR既

我係話我都費事講 (netorare啦唔駛人教ok?)呢句野
因為呢個post大家都知大家會講呢句野

加速ing

沖太0e

我覺得NTR就好仆街 但冇女就會變自宅警備員仲慘 咁不如做仆街

點都推得爆

金狗可以唔要，想睇邪馬台滅亡

fgo 終.

同以藏0E一樣
變返舊模組55身

都要做到先得 現實係頭髮係黑

他媽有新sticker

2020滅亡啊嘛 官方一早寫好劇本

牙木你唔好咁毒好唔好

佢同上邊個巴打一樣
為左睇他媽推左我地睇戲

頭身比一樣喎

好撚hea

細到唔知咩嚟

沖田強化+改模+靈衣combo

個強化同靈衣得啖笑

好過好多沙煩笑都冇得你笑

社長係咁

靈衣咪正正常常
係個強化鳩

我又諗起學妹第一件泳裝0e hea到爆炸

強化真係屌佢老母 佢是但開個寶具本好過啦

阿周那招寶具oc都幾好

無擔心過會打唔晒

Nobu清唔晒點算好

嗰個男人都咁講 點會打唔曬

幾多人打唔重要,最重要係一定打得曬

黑箱11月19

45場殺NOBU出左45個光冠,爽到痴線

屌你老母啦台煮大撚曬？

最後一秒剩幾多隻都會有一飛異聞帶際聖槍車過黎殺晒啲noba

我個日收8點

好狗

冇得睇首日既hf 我都覺得好撚慘

地收皮

牙BU準備復活了

我地一開頭話睇9點定10點

頂住呀nobu

唔跌禮

nobulanobu

最後百二萬

最後一個鐘 100萬 邪馬台國玩撚完

救我 NOBU人

一關都未打

我塊貝殼田...停腳啊noba

last個鐘反而放慢左，咁就無左隻血金狗

be

開始加速了

同當年伯爵嘅 combo 冇得比

半粒鐘 70萬隻 到底會唔會被攻陷

應該都打唔晒，淨返隻暗
好on9 唔要金狗要remover

平日仲要呢啲時間完 搵鬼打咩

D垃圾料佢出武肺清得仲快過蛋

幾時mofu

唔夠15分鐘邪馬台國就玩完了
好期待

終於跌禮

屌你壓線清場

跑狗

大家太睇小的master，仲有10分鐘，十七萬

係咪第一次打唔晒

屌 有時就係想睇打唔晒有咩下場

兩部機一齊跌到158867

仆街啦

沖呀

最後一隻

Nobu加油

衝呀Nobu

1 分鐘兩萬，應該踩線

守護nobu大聯盟

屌打咁快做乜 想被攻陷

第一次見fgo哩啲活動要踩線

每隻Nobu都係有生命有靈性，請珍惜

之前試過擊退戰打唔哂未

清場！

大家都係deadline fighter

重點的料唔吸引

好似冇

兩部機一齊刷就知最後SET晒數

滅國了

GG

牙敗燈力用曬去燈嗰廢風上全日八號 救唔到邪馬台國

noba:
そこにある命を
この世から駆逐するまで

我嗰貝殼田

屌你晒閪，出唔到場

啱啱好喎

滅國 笑死

竟然

個ser 慢到

凶神到左WO

葉仔：屌捽數先

屌啦點會啱啱好 9成葉狗做手腳

抑止(燈)力

葉狗迫害Nobu

save

1958入場嗰一刻淨6000隻

一撚定係葉狗做埋 明明58分嗰陣仲有5萬條

明明我睇佢仲有3萬8千隻
彈埋提示到左

居然無滅國一定係造馬

點會刷唔晒，官方一定做野

後台偷偷地做手腳
由一開始nobu贏嘅機會係零

韓服唔係真係人理燒卻左咩

假波dnlm

又Noba

屌佢老母死葉狗 被次nobu贏好無

停手啦

應該load慢左，最後10分鐘lag到

nobu nobu

noba

玩家料咁廢,蛋又唔撚跌,陷家唔打睇你點死
葉狗:

主角要最後一刻先搞掂敵人，定律黎

仲以為nobu贏到一次 原來係delay

葉狗 你暗算我

打假波
可恥

在fgo nobu永遠係被屠殺嘅一方

你地on9，左邊個數唔係real time，有server lag間唔中更新一次
要拎得準就要係home page不斷出出入入
入嗰下就拎一次最新data

最後20萬隻嗰陣差唔多我每完一場都少2萬隻

收咗葉狗幾多錢

_ _ _ __ _ _

呢個應該都係最後跑狗嘅原因
勁多花生友不斷出入睇會唔會fail

59分我已經睇到打晒可以入終戰

正常，我58分入去已經淨6000

收錢？我係比錢喎
回體無停過手

懷疑台豬係葉狗打手 幫葉狗逼害nobu

佢可以係造馬
但肯定唔係最後先嚟set到0
淨低半粒鐘同最後十分鐘個速度係差唔多

#nobulivesmatter

最後半個鐘另一隻死埋全部人谷同一隻一定快

佢梗係唔會最後一野扣到零肯定每次扣數果陣都扣多少少

呢啲野唔使畫出腸啦

要求執行bu類憐憫令

Yuna打機好好笑

overtime左4,5次

誤入異聞帶

葉狗做野真係

要俾葉狗封口

會唔會係個一下凶之神入咗中心點訊息>撳入去任務 觸發到任務失敗

很想大家一齊失敗攬炒成功

fgo末落

Yuna發癲聲真係好好笑

簡2靈衣

芹澤鴨冇寶

TAMA清楚系
YUNA狂戰士

狂戰士

有冇人用pixel 玩fgo?

柴田level

四眼仔有無模組?

tama full membership
你地課曬金未

GBF都係 個活動鳩屎咁悶

冇

一早要末落啦呢d咁既垃圾game
2020年開箱都仲要10下10下咁開

真好 5體必送1粒蛋 禾地依D月豬琴日打到咁辛苦做乜鳩

我其實想轉pixel，想問下玩fgo有冇問題個啲

yuna收台去tama到

shhhh

就時間咁

fallguy唔夠喉..

正常都應該要就時間

明鏡肆水bgm

神級英文

SAO最愛
女:有紀
男:UGO AND 桐狗

TAMA word

JK唔好要求咁多

tama唔知戀活係乜驚

屌 我今朝一睇就知係咩驚

留名

佢同YUNA都有retweet同一條友戀活整既圖, 兩個都唔識

女仔唔識戀活我估正常掛

咩係戀活

好重機心

JK黎咋

自制公仔既咸game

假左少少

貓貓到底經歷過d咩廚藝可以勁過牙狐

我以為你去錯台

呢個係tama post

Fgo post日常

頭先見到對情侶當街鬧交 當堂心情舒暢晒

係咪呢到d人寫

FGO,GBF

玩咁多手機驚

無課係咁

異世界轉生

就3萬SUB

篇文長到

多左好多鬼佬

完

有黑蝕龍

所以下年出壹與?

狂賀 ！ 黃金多間黑店被海關放蛇封鋪

文西

我覺得似假衛星

係太古睇完

買咗星期五晚

無黑龍三千度燒唔死人嘅火

終於

沖田件靈衣 屌呀

連果少少肉都冇埋 做乜鳩

記唔記得之後韓服有乜進展?
係咪繼續面懵懵咁開新章？

睇完
等睇 4DX

HF正哦

睇完hf, J到出哂血 好幾個位睇到毛管橦

上網搵到

屌你老母啦mon hunt真人版火雙刀打火龍
ON撚79

行唔行得通

你會見到個傷係1111111咁到完場

我希望見到真人版貓車

衰極都有物理傷害既 係打耐D 姐

電影兩粒鐘就係一直睇住佢星爆條黑龍

即刻已經彈撚咗刀

可能武器只係裝飾

好似唔見有艾露

抽埋個60石 單車變摩托
bo2

條日本妹幾靚女 山崎紘菜

16號開萬聖活動 我就初見打黑龍了 如果唔夠打可唔可以幫
我現實朋友全部棄晒驚

幫你關門

幫你貓晒五次

等我幫你

你雙刀好似好勁 我睇開個個twitch個個鬼佬 hea打無你個條片咁快

前幾日太刀打左場1240

留名入去貓

呢隻野單人都6萬6血

你係邊部？

當然可以啦

日定支
咪撚再喺d戲入面塞支那妹入去

我up得出名緊係上網查啦
長腿女星山崎紘菜出演《魔物獵人》真人電影版受付娘
想un

1:20

都係唔答案

咁ok了

我就係嚇左嚇以為又景甜先上網查 你唔信我
26F推saiors1969: 慘了，景甜加蜜拉喬娃薇琪，雙重毒藥 10/11 12:54
人家不是景甜啦 是真正的日本人 叫山崎紘菜 演過監獄學園真人版的會長

條日本妹同景甜 咁岩撞樣 孖生姊妹咁

不過山崎紘菜個樣可能有d似景甜上網唔知點解唔只得一個話似
但日本人 同171cm高

我都覺得有啲似，係唔係片頭騰訊logo誘導咗思想
睇真啲景甜應該淫啲

證明其實我地好鐘意景甜...口裡說不 心中有景甜
你重要讚埋景甜仁d...

人地係監獄學園個會長
長腳仁黑絲

想奶佢

我誠實有錯咩

飛高墮落到要用埋依種伎倆

打假波fc

總之鐘意支那雞就唔岩

唔掉禮裝 唔通真係要食果刷

真 生性病啦鹽濕佬 支那雞都J

有肥仔波了

deadline login又贏

iOS轉android係咪會冇石？

教會有專業帶過黑龍團隊

失敗過到未
話說如果新手入坑可以點開始？

佢整齊所需要嘅裝了

唔厭悶就係教會搵人帶直衝主線 打到m位再整裝

帶我

我打唔贏solo黑龍 點算 nobu救救

要自己打13500血左右
你拎把大劍 輸出技出曬 出砲手2 食砲擊飯
隱身衣落去 搬砲彈
炸曬10粒呢到五千幾血
炸完條龍會倒地 真儲一套又扣二千左右 佢起身撞埋牆再扣千三
條龍得番五千血左右 你回家玉返去拎轉身 不動
鳩打都過到

日日打咁多丁都訓唔著咩

丁越打越精神

腦:我懂了
眼:我懂了
手:不 你不懂

上頭斬斧有手就得

bo1 icon都跟到90+

首明鏡肆水幾好聽

我都係覺得3最好聽

3全世界正

4個歌詞好搭個活動

神父英姿

solo打唔贏點搵nobu救

mo icon

btw 黑龍幾時完
我仲有2個星期先 last day

記住一定要食滿條氣 跑快D

呢度話韓服繼續行落去，追上美服進度

好似無限時吧
但聽日打冰咒歷戰
快online

weekend再打

黑龍開到21年12月31

睇樣似百式但又好似有d唔同

魔改做五星物語版

緊係啦,Build Dive嘅機

原來未拎得沖田靈衣

講起百式,屋企部舊MG百式係度放左7年都仲未砌

你唔打活動主線咪拎唔到

以為拎得 狗沖到拎左聖杯

沖田打一仔嗰場比，咁你點會無

你去靈衣到咪開到

現職警犬冰見

呢位唱歌都OK

煙味臭到

BUNBUN / ABEC

就黎有得睇

諗起和真搣住惠惠塊臉話原來係你個幕

櫻

好好睇
搵日睇多次，試下4DX

聽日去睇了

聽晚睇

直接睇4DX

哭左
食開嗰間茶記老闆已經記得我常餐點叫

但我仲有2個星期就quit唔會再食

quit左都可以每日去食

觀塘好撚遠
車程都個半鐘

搬過去

十香巴應該可以直接買起間茶記 等佢每日煮過黎

NOBU

又升職加薪

又正又好玩
禾要100佢

聽日加一

點解咁衝動

都話人地去做洋人 衝乜動

又話有排都未走

100 左

茅杯 而家92

好好睇

姐係唔憂做啦

聽日睇多次先

屌。個死肥仔由頭陏到尾

又係啱啱睇完？

我得返幾隻杯 hold住先

係 銅記4DX

真係有咁大分別？
我睇2D

3集加埋total8次都係睇2D

我聽晚睇海運都係2D場

你當USJ個FF7咁，但冇VR

佢震你兩野，fing下你咁，有血噴就噴下水

快點拉鳩我

咁上集佢地un個陣會唔會震

咁無聊
習慣坐定定enjoy 不了

有水噴你tim呀

都係，第一次睇4DX 冇乜feel

首emiya一播

即刻追上了

又變劇透討論區

透左啲wt

都幾多年了仲劇透

1日咋

咪又係game內容

我唔理

但都冇透乜